點睇啲做gym男人剃曬加拿大毛？

真係有需要？

好撚gay

kinda gay..

其實點解要咁

修下OK, 剃晒真係太乸

gay

第一個(慳d 啦)

佢依家賣埋啞鈴

標記嚟㗎
剃晒係比人知今晚想加操屎忽
有心人會approach

即係0先會咁？

方便奶
唔使成口毛

第一張叫有肌肉
影張相就哂動作角度先得少少
真係舉兩下打卡果類

不過好gay講真

0

咁細條真係唔好獻醜

性暗示黎

Push

剃左係0仔

Gay

其實有毛先sexy 喎

第二張剃曬格甩底毛但係留返肚臍毛

屌到佢地噴屎

gym撚多數on9

依個以前明明唔剃
依家剃曬

gay到震 擺明基佬引其他hehe

鍾意咪剃唔鍾意咪唔剃囉，
我都識有女仔唔剃

啲韓仔都咁

出汗無咁臭

睇落普通男仔身型

真心睇唔出有做gym

我全部ex都大隻過佢

not kinda

so gay

韓國似乎好興

得啦得啦

你d ex個撚個館長咁撚樣ok?

一睇就知呢班友練唔到精.氣.神

咁又無咁痴線

係成個脤D個種

唔係肥

有D似安志杰個種

Gay佬識別自己友嘅方法嚟

有無諗過係天生無乜

HEHE味濃

有d男人腋毛係生得好核突成堆草咁
所以剃曬佢無咁嬲
利申我就係咁，但會由佢生返少少唔會剃光

間唔中修剪下都已經足夠㗎喇

利申: gym撚

洗撚剪咩

靚仔剃 = 乾淨整潔
醜男剃 = 變態基佬

樓主po果d都好gay
懷疑成日睇

生出來唔吉咩
而且剃完一點點黑色仲撚核突

所以咪話唔剃清
你當修鬚咁囉

This

試下脫毛

呢個就真係gay嘅

成日咁啱睇到啫

gay post

掙扎呀！！！！！！！ ！！

夏天出汗真係好難搞
我本身皮膚多毛，焗住好易生粒粒
所以我有剃

根本就係

會唔會剃損

脫春袋毛一定好爽

想好睇啲掛

開頭有試過
熟手左就冇事
同剃鬚一樣

周圍啲人覺唔覺得gay?

第一個 gay
第二個都似 gay

但係我天生就冇毛
而加得幾十條毛
一邊仲要得十幾條
不過我覺得冇毛好啲

搞基仲大大聲

下
咁有冇鬚

好似郭富城

都係矮仔

樓主follow咁多gay佬都叫咁岩

D gym狗真係冇撚腦

三隻字都可以記錯

你又知佢哋gay?

但條友係咪gay

暫時唔係好覺有人咁唸

我個人就反而感覺乾淨左

圖？

Who knows

連登好多GYM撚
樓主快D走

真係好gay 絲打都接受唔倒 鐘意青靚白淨嗰啲真係唔知咩事

剃少少幾好，無咁容易臭，又無咁核突。剃曬有啲over，不過好過完全唔修剪。

有啊，中等程度
如果你話要留鬚就冇咩可能
都唔太多

其實有咩問題

冇咩所謂喎 好似仲整齊乾淨左

跑完10000米？

點解剃哂就係gay？
理解不能

利申 覺得海膽好撚嘔心+唔衛生

睇個箱都知淘寶野

機

正常唔係做model先會剃?

天生冇呢?

可能又賣貴一倍

咁你都知？
今日有微風

亂倫有冇問題？人獸交有冇問題？

同路人黎

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

明光社？
恐怖

無加拿大毛得唔得

應該好少人咁囉
點都有啲

痴撚線同性戀點同人獸交比 同性戀係兩個人之間自願嘅愛情 人獸交你點確定隻動物係自願 至於亂倫 老實講 歷史上大撚把皇室係近親繁殖

條友喺香港就係明光社fans
喺台灣就係護家盟member

正常男人邊會剃毛

咁戀童呢？

個構圖 好似夾硬P個人上去

剃左個LAT會睇落闊啲

靜靜地話你聽第一張係基佬

gay咪gay

所以先剃

點解剃鬚唔算gay

發覺連登真係全港最大規模的同性戀論
壇

又唔係同你搞
你理得人姐

好心韓狗呢啲babyface加賣秀氣樣嘅塑膠人就咪撚操咁大隻
成件事好唔balance

咁都仲要問?

真係幾正

佢哋仲操到好乾身

好撚嘔心
好似女人有肌肉咁

老老實實 個個Jerry 係咪Gay
次撚次睇到個個廣告 都覺得好gay
出發啦~

佢哋好多依種
小白臉樣但又好高又好大隻
但又搽到白哂粉

多毛真係好易生粒粒
但剃完毛生出嚟嗰下仲難受

佢都出晒名係gay
淨係覺得個廣告好煩膠

後生賣cute
到30就賣大隻
好正常

呢個po好多gay佬

係
好撚吉
所以要keep住剃

多極咪10幾20個
個社會都一定有㗎啦

依樣應該最煩

都係嗰句 有冇consensus?

韓人好多都好高大又橫
好撚羨慕 自己個膊窄練極都係冇得比

種嘅問題
人哋東北種

push

好撚GAY

正唔正

可能佢地覺得毛遮住d肌肉線條
但係腋毛有佢嘅功用, 減少皮膚磨擦
為咗美觀, 修剪到唔叉曬岀嚟就足夠

個人覺得男人平滑無毛仲核突

利申：鍾意大隻多毛

西人shave唔shave加拿大毛

我想嘔呀.jpg

修短好正常
我都會每隔一排就剷下鳩毛格甩底毛屎眼毛
但係唔會剃，剃到無晒真係好撚gay

呢個係唔係全民做星2個個。我以為佢鍾意佢個舊parter

添。TB樣，有係tvb拍過野個個

西人好鐘意shave
我超唔鐘意多毛

不能認同更多

有毛先有男人味

靚仔睇其實仲基
你就算FF都好你都prefer靚仔多過樣衰
利申非基

你唔俾天生冇嘅咩

白斬雞？

睇個人喜好
本身已經成身毛嘅，淨係剃光格肋底都幾奇怪
多數有個trimmer修吓

點解你會留意啲大隻佬個加拿大

有無人天生無乜加拿大毛
做gym之後多左幾條不過都係好小 好似得一執毛 禿頭咁
所以我索性剪短佢算了

尻頭都現埋

講真 人地鐘意剃係佢地自由 關你地咩事
利申 天生冇毛 有鬚有屎忽毛 非gay

真心答你，真心唔正，真心GAY味濃，我覺得有GAY肉仲要有陣GAY味係唔正同覺得幾核突，情願你唔練

睇咩靚仔啦 有啲靚仔本身就Gay味濃
有啲剃左都接受到

我剃唔剃都唔會俾你睇到

其實大部分女仔點睇

同希哥背心圖一樣道理

覺得靚咪剃

人地問撚緊你搞gay有咩問題呀，你講其他野做咩鳩
九唔撚搭八

剃咗 啲止汗劑食入啲
個人冇咁臭

極度 核突

隻手指尾

點修

剃埋鳩毛先正 唔會吉到

有毛點搞gay?
佢地通常眼眉對落係一條毛都冇

d 細兜仔著三角褲仲柒啦

但鬼佬都係咁
呢D 個人喜好啦, 有D人真係覺得有毛係核突, 不論男女..
唔講做GYM, 就算日系偶像或者ROCK 系SELL型個堆都無乜毛..但有紋身..
我覺得如果要SHOW 肉, 身上有紋身型過身上有毛好多

PS: 我都唔鍾意加拿大毛
腳毛少少OK,

樓主貼果兩個似gay

其實正正常常點會影相特登show 個加拿大俾人睇
都唔知乜撚嘢心態

利申 預防生癬 用鬚刨剃開
根本男女都唔應該有頭髮眉毛眼睫毛鼻毛以外的任何毛髮

有毛可以喺摩擦時減少受傷喎

好哋哋何來摩擦呢